釋放梁天琦！釋放所有政治犯！

我屌你老母臭閪

唔想天琦俾人生劏囉器官